[ BNO ] 小 心 國 泰 盗 取 BNO 資 料

港府從周日（1月31日）開始，不再承認英國國民（海外）護照（BNO護照）為旅行證件及身份證明，並指市民可申請特區護照或身份證出入境。但市民若要用BNO搭飛機，可否辦理登機證呢？
國泰航空向地勤人員發電郵，指市民可用BNO辦理登機手續，但同時要求地勤員工提醒市民，不能用BNO出入境。

國泰電郵指 可用BNO辦理登機證、過安檢

若市民用BNO買機票、入境其他國家，到機場可否辦理登機證呢？《香港01》連日向不同政府部門查詢，未有答案。國泰航空就發電郵通知地勤人員，指仍可用BNO辦理登機證，但同時需要提醒市民，不能用BNO出入境香港。

電郵指，旅客持有BNO護照，仍可用作經過安檢檢查，但出境時要用身份證。若旅客沒有攜帶香港身份證，則不能用e道出境，需要到人工櫃位，待入境處職員核實身份才可離境。

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致百國聯軍

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

劇本３：支共經濟崩潰挺而走險被打爆

[軍事小說] 習近平氏の希特拉化！英美德法荷日印澳同盟國形成！普京：依家局勢好似二戰前既30年代！

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

Agger
港共應該冇BNO既資料
相反英國果邊應該有齊BNO持有人既所有資料

姐係bno+身分證ok?
同埋唔幫親因航

又驚唔驚驗肺果兩間會賣資料
因為出發前一定要去驗

挑, 我都唔搭因航

少年你太年輕了
以前bno簽發係入境處做㗎
前入境處處長梁銘彥應該一早將呢啲資料畀咗支共啦
不過佢96年7月畀港英炒咗
咁最update嘅bno資料支共可能就無嘅
所以除非你係96年7月後先攞bno啦
唔係你嘅bno身份一早畀支共存檔

梁銘彦下任係邊個自己check

劉匪？

葉劉淑儀（1996年至1998年）
雖然係咁，佢未必夠膽好似前任咁再偷多次資料
話晒上次都畀人發現咗